沈振盈 今年有冇比世界盃貼士?

搵唔到佢有比既

有俾

響邊份報紙比?

俾左下盤

燈到仆街

燈